AIA出片確認武漢肺炎係武漢製造？

留意00:01第一鏡，係支那地圖同紅色湖北

AIA想傷害14億同胞感情？

推俾連登仔睇下先

backup定條片，遲下又撤回

準備出聲明跪低

一定，不出一星期

Facebook唔識backup

黑色點解包埋台灣?

為撤回做理由

thanks! up已back

事實係，如果咁都批鬥唔知講咩好